檸茶奶茶邊樣咖啡因高啲？

小朋友飲咖啡因高唔到，應該阻止佢地飲邊樣？

1999

普通中國茶最健康

假設用嘅茶一樣，好似奶茶低啲

咖啡最多

檸茶

應該低d

想佢快高長大咪叫佢飲清水囉

檸茶既茶本身就係開稀左既茶